開始好多三毛叫人唔好衝

身邊好多朋友都去遊行
但同時佢地不停叫人唔好衝
一衝就中計
我真係唔想今次又好似五年前咁收皮

on9 陣間去遊行好多都有老有嫩 人地一家大小一定唔會同你衝 一定同你割蓆 係衝你都夜晚 等少啲打工仔 少啲細路先